多謝林鄭:因為唔封大陸關，所以全世界封香港關

先是日本，而家連香港去泰國都要隔離14日

無錯，推到全港不分黃藍屌柒林鄭

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

幾時被歐美封埋 ？

正呀我最鍾意攬炒

等緊中國封香港關

仲有台灣呀

澳門廿幾日冇增加都照封

俄羅斯

家居格離又係on9

林鄭永遠唔會令你失望

封又點唔封又點？

你係武漢包機 送咁多病毒入境

人地封關好正常

日落國幫手封支那同香港ok?

乜都睇穿晒, 信唔過

怕支那人由中國去澳門再去掛